// criando um array e passando o número, perguntas, opções e respostas
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Qual meu nome completo?",
    answer: "(c) Théo Alves Dantas",
    options: [
       "(a) Théo Silva Dantas",
       "(b) Théo Dantas Alves",
       "(c) Théo Alves Dantas",
       "(d) Théo Dantas Silva"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual minha idade",
    answer:  "(b) 16",
    options: [
       "(a) 17",
       "(b) 16",
       "(c) 18",
	   "(d) 15"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Qual dia de Janeiro faço aniversário?",
    answer:   "(d) 13",
    options: [
          "(a) 01",
          "(b) 25",
          "(c) 09",
	      "(d) 13"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Qual minha cor favorita?",
    answer:  "(b) Azul",
    options: [
     "(a) Vermelho",
     "(b) Azul",
     "(c) Cinza",
	 "(d) Preto"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Eu gosto de...",
    answer: "(b) Cozinhar",
    options: [
      "(a) Desenhar",
      "(b) Cozinhar",
      "(c) Jogar",
      "(d) Ir para festas"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "Qual é o meu maior medo?",
    answer: "(d) Aranha",
    options: [
      "(a) Palhaço",
      "(b) Altura",
      "(c) Cobra",
      "(d) Aranha"
    ]
  },
  
   {
    numb: 7,
    question: "Qual é o meu livro favorito?",
    answer: "(a) Bíblia",
    options: [
      "(a) Bíblia",
      "(b) Box Percy Jackson",
      "(c) O Deus que destroi sonhos",
      "(d) A culpa é das estrelas"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Minha estação favorida é...",
    answer: "(b) Verão",
    options: [
      "(a) Inverno",
      "(b) Verão",
      "(c) Outono",
      "(d) Primavera"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Minha linguagem do amor predominante é...",
    answer: "(c) Tempo de qualidade",
    options: [
      "(a) Atos de serviço",
      "(b) Toque físico",
      "(c) Tempo de qualidade",
      "(d) Palavras de afirmação"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "Qual é o meu tipo de filme preferido?",
    answer: "(d) Animação",
    options: [
      "(a) Comédia",
      "(b) Romamce",
      "(c) Terror",
      "(d) Animação"
    ]
  },

];